# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

### Синхронизация прикреплений ###
Скрипт обходит таблицу mpi.core.person_characteristics, где содержатся актуальные данные о текущих прикреплениях.
Порционно (по 1000 записей)читает и передает в сервисы MIS. Если какую-то часть считать не удалось,создается файлик chunk-startX 
(где X id пациента из таблицы core.person, с которого начинается текущая порция. Далее, скрипт пытается взять следующую порцию
таким же образом.

### How do I get set up? ###

* java -jar path/to/file
